想請人做動畫同畫嘢

遊戲公司請2D artist 同 Animator
剛畢業的亦可！

有多年平面設計經驗，熟Adobe cc family, indesign 同mac 系統，岩唔岩？

有冇其他位

手繪

可以試下 telegram:pigpig326

telegram: pigpig326

有興趣 係indie ?
識少少3d
畫畫唔差

本土遊戲公司

hattps;//